踩 電 單 車 自 炒 女 警 搶 救 33 小 時 終 不 治

噢

【女警車禍亡】騎電單車上班捱撞重創 搶救33小時下午不治

熱

好呀

【17:40更新消息】：女警證實於下午3時41分不治，大批親友趕至醫院送她最後一程。

咪撚CAM工傷呃公帑

除左恭喜之外我都唔知講乜好

死L咗啦...

點解救唔番

依家最驚佢掠完死前一筆死後又一筆

又有得入浩園

yeah

唉也 冇得訓浩園 真係唔抵

嘩，連登左又可以笑人死人當抗爭左啦

錯別字多到唔撚想睇，屌你依家啲記者都係文盲

又有警察死，連登小學雞又可以鍵盤勇武，網路欺凌下就當做左野，抗爭左啦，得左

連燈仔普遍平均外貌似阿靳
你放過佢哋啦

渣架

傷得重

聽講浩園有限年期，夠期要掘返出黎，再鞭過，呀唔係再葬過先啱

有冇簽器官捐贈卡?